睇呢頂手網多，原來見到有人氣食店已經準備搵人接火棒

唔係已經轉左手啦咩???

Sor, 睇漏左。原來佢上年11月出post